====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ce que nous avons proposé à Seraing en Belgique pour structurer l ' idée de corridors de développement dans le bassin industriel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

